有情緒病嘅人咪撚拍拖害人

我就係咁害撚左我男朋友
佢覺得同一個好負面嘅人一齊好辛苦
其實佢講嘅野好撚hurt到我
但因為我唔想喺佢面前show比佢睇我唔開心
所以我冇講出嚟
其實一開始就係一個錯 唔應該同你一齊
我知自己害撚左你 對唔住
我愛你

唔緊要啦 傻豬豬黎

睇多d av 啦 講真

你個標題係咪on9
你自己最有問題拉埋人地鬧

有情緒病個d通常有自知之明搞掂好自己先
你呢d唔要臉既先好似突然發現新大陸咁
鬧你自己好啦
個topic鬧埋其他人
你真係無得救

你知就好啦

呢啲叫唔識拍拖 唔識處理自己情緒 唔識同對方溝通
關情緒病撚事
明明係自己問題都要一碌鳩打沉一船人 咁樣想拍拖 死得啦

你男朋友都有責任 唔係你一個問題

推

咁我都有錯既

要積極面對自己問題！
再同佢傾下同佢之間嘅問題
唔好失控大喊咁傾
反而真係比佢了解返你嘅狀況
佢愛你 自然肯改變 陪你一齊渡過難關！
同埋比佢了解多啲你嘅諗法
相信自己 情緒係一個過渡時期
唔會永遠都活係目前呢個咁崩潰嘅狀態！

過來人 我都有情緒問題
我男朋友又係對我講野好hurt
但我地最近關係都好左好多！

加油💪🏻

樓豬
我條仔咁樣係咪有情緒病

到底點解分手要屌晒老母仲要咒我將來條仔戴綠帽同老公仔女會走佬？

過來人
我係因為確診左情緒病
所以提分手

不過都係好耐之前既事啦，之後就算好返，都無拍拖